屌係TVB玩全裸就唔好打格同打底啦

講得啱

搞到好似見到篤屎要打格咁

近鏡以為係鄧兆尊扮女人